---
layout: "image"
title: "Bagger"
date: "2007-09-16T22:07:27"
picture: "conventionsteffalk070.jpg"
weight: "9"
konstrukteure: 
- "Sannchen90"
fotografen:
- "Stefan Falk"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Stefan Falk"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/11651
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "11651"
_4images_cat_id: "1049"
_4images_user_id: "104"
_4images_image_date: "2007-09-16T22:07:27"
_4images_image_order: "70"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=11651 -->
Interessant sind auch die etwas bearbeiteten Bausteine 7,5 für die Führung der Schläuche am Ansatz des Baggerarms. Wenn jemand viel Pneumatik auf ein Mal sehen will, ist er bei Sannchen90 richtig.